如果A係蘋果，B係提子，C係橙，咁D係乜野？

D係樓主 因為D for dog

D係奶粉

係李斯!

西瓜

black magic??

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為A係蘋果，B係提子，C係橙啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

d是你
Disney

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為D係null 即係 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯

李D

咁 durian 囉

D係你依個戇鳩

DaDa閪汁

秒

發現樓主特登Skip咗 #8 有啲古怪
唔講太多

幾好

答案係!!係CD (李斯D「李CD」)

因為A係蘋果，B係提子，C係橙啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而「李斯」既諧音係「你是」
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!CD

輕鬆 謝謝大家

屌我誤會左d野

D係我屌樓豬老母3000次

D係我

所有答"D係xx"嘅樓主都冇覆

乜野

D係

士多啤梨

D係
答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為A係蘋果，B係提子，C係橙啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

柑囉

D係蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆之答岩左樓主唔會話我錯

DLKH

D咪就係乜野

D係檸檬

D係榴連